嘩!笑撚死人咩，香港警察連暴徒都唔夠打，班藍絲咁撐警，使唔使叫班藍絲上前線保護你地啊

真 叫班藍絲廢老出嚟打!!!